今次香港人係唔會攰架 一定記仇 屌你老味

斬完人叫人放下仇恨 屌你老母啦

對 真/假 陳彥霖有懷疑既入！

咁撚多bot幫手推post

屌你老母查案撚

真 唔知咁快查黎做乜
今次只要贏左 之後查乜都會查到

放你老母
業虎單野都同你計埋

記一世

放你老母放
我一世都唔會原諒

香港人個個都係方丈

都係果句，成班撚樣走火入魔
FF 自己破大案做大英雄